假如中美開戰 一定要你加入其中一邊上戰場

你會加入？

美國
贏國

睇下邊面高人工啲
駛唔駛返6日

我揀美國 戰死沙場機會率細好多

一定係加入美帝

加入贏國好可能未夠6日已經瓜左

支搶好可能係善良的槍
啲山寨避彈衣擋唔到子彈

我選擇射波

香港核心價值就係阿群帶路

要睇下返工地方遠唔遠，褔利阿，mpf都要睇過先知

美國

睇戰鬥力一定係企係老美最穩陣

黐線既本身都唔係中國人點會幫中國

樓主呃正皮

留名扑五毛

我負責幫美軍帶路